[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(26) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

1集2個Po yup# #

姜b

咁快又爆

有星味 包埋遲到

193

下集好似好好笑

因為有姜濤alton tingho呢啲大話題之人

We love芝芝

姜似廣洲仔feel

成日遲到冇合理原因(至少佢冇講)係幾唔掂

193咩事

邊到有得睇返頭先個隊既表演 想重睇

1個鐘都唔洗

我有冇睇錯 跳今期流行

we love 卓韻芝

佢成日爛瞓

Uzi

姜b啲呆樣同尷尬樣好q 好似傻瓜

唔好再遲到啦
上次就話學校考試姐

同大家recall下
一開始99強排主題曲個跳舞
佢返一日唔返一日 返個日仲要遲到
99強淘汰賽綵排遲到俾hailey屌
50強一齊出show跳舞直播
lokman抽私人時間出黎幫大家排
姜濤照舊遲到唔止一次 聲稱話考試

心痛呀呀呀呀

今晚重點

垃圾評判
姜b遲到免死金牌
B1跳舞好好睇

你大獲啦肥仔

等夜啲viutv

我個心跳埋出黎啦

仲有組唱唱這歌

姜濤carry 哂
基本上可以叫做星了
不過遲到係死罪

on撚9 A組賽果上集拖到下集 細貓喊乜柒 累死隊友

大牌

12點上viu睇

又爆
你地係咪癡架

其實姜仔唔贏呢個比賽，都可能會有人簽佢

姜濤呢組幾好睇wor

貼返先

A2 Ainy
A4 自選
B1 愛之初體驗暫時最好

youtube有

所以佢唔到都冇咩所謂

姜b唔好再遲到
但頭先真係好有星味 專心睇到我留唔到言
下集193好似又準備笑撚死人

我愛花姐 型過哂班仔

花姐平時咁man 唔知私下同佢老公點相處

唔知佢係考試定真係唔知醒
遲到都有原因
有時你唔講出嚟人地可能會誤會你
不過都係嗰句 真係要改下啦！做人守時真係好重要！

193不舉呀!!!!!!

隻手

其實呢輪呢評判好9唔搭8
本身以為上一輪已經唔太公平 點知呢次..

反差萌

viu自己簽返都唔奇
不過入得行唔改遲到呢個死罪
幾有星味都無用

唔好係燒山囉

我愈睇愈覺得佢心理有啲問題 唔識同人相處 又有遲到癖 我懷疑佢真係心理唔太正常

利申 個節目淨係想睇佢

似跳舞太用力 chok到甩骹

姜濤呢d 韓風食晒00後妹妹仔

+1
留言都驚miss左佢既表演

A2 Ainy真係高質
輸左真係on9

唔係可能
係實有人簽

呢組3個dancer跳起黎實齊架
實好睇架
係姜b跳個陣差咁d力水
姜d得閒做下gym練下肌肉

我都覺贏輸對佢黎講已經唔重要

好搞笑

姜b應該比人簽硬
真心唔錯
係要改改大牌性格

都唔洗番工喇，拍廣告影幾張相就幾千

Viu tv簽佢去拍入住請敲門

193單手真係好好笑

ViuTV個剪輯真係唔得罪得
影呢個樣+Tune隻色偏藍真係會令人覺得佢乞人憎

蕭山簽佢

唔洗番學咪唔會遲囉

其實喺香港係咪儲名氣做KOL 拍下廣告 好過做偶像

肥仔比哩燒山爆炸頭評應該RIP

垃圾 ViuTV, 擺明搵D參賽者嚟玩

姜濤考試考幾個月?

成日遲到，今次alton嬲係正常

如果係咁就太滑稽

其實點解咁講

大明星ok

作為一個會遲到既人
其實我都幾明姜b
當你唔係好care成件事個陣就會咁
同埋唔想等人
不過遲到係一定唔岩既
再遲打你patpat架

姜b睇落同佢地爭好遠
不過姜b係星 其他小嘍囉只係dancer

唔準你話我姜B㗎 姜B係最撚勁㗎 唔可以屌

有無觀眾隔住個mon都鄧健泓陣星味？

唔講唔知IVE原來咁撚忙
考咁耐試

邊個俾爆炸頭評都RIP架啦

講真遲十五分鐘內都情有可原
次次遲幾粒鐘真係要幾尺厚面皮先做到

伴舞

得閒做下主持

無人簽viutv都簽佢拍野啦

約姜b係要 早1小時約佢既人

公子真係好正 喊都有氣質過人

咁當係考試翻學都好，冇理由你啲隊友唔知架嘛

姐係你預人鳩等喎

有排都未真係做到大明星個level喎

可能本身肥底所以面皮都厚

可能無乜朋友
唔洗知守時定遲到

好賤

想比佢翹手攬住

佢係咁多個入面講嘢最正常 真係會畀意見 而唔係講廢話點解你個名咁普通

加埋句字幕

啱啱聽到呀g講

花姐真係好撚屈,D評語永遠都係一針見血,冇乜拍拖經驗

佢比人排係正常

順便補充下
佢綵排遲到係一遲遲幾個鐘
返到去仲要人幫佢set頭

雖然B1都有成員唔鐘意
但個表演我係電視睇都好enjoy笑住睇
最尾拍埋手

佢一出場應該已經大把人mon實

公子面對個結果嘅反應都係好公子

啱呀
btw, 你個名

心理障礙嚟

好似肥B纜主條口水肩訓

覺得我呢一代打後啲人都好鍾意遲
傾pj遲一粒鐘甚至完全記錯日子
中學嗰陣就有啲人心態係反正都遲開 不如食埋m記先返 冇錯啲人係幾識耍小聰明 但將自己縱壞哂 或者因爲自己遲開 所以人哋遲都唔覺有所謂
姜B我支持你架 不過唔好再唔知醒喇

我本身支持佢 但成日遲到真係抵鬧

佢係需要一個等佢幾個鍾都唔會火既人

花姐一開聲 次次都笑到gapgap聲

好肥仔聰feel

有潛質到爆
一表演隔離幾件即刻變小嘍囉

已經開始有唔少廣告代言

ViuTV 都幾偏心
老實講今次剪片剪得好撚差，全部都係姜濤大頭
雖則我鍾意姜濤（未出今集之前）
但對其他人真係好唔fair

我都覺性格有啲問題
以前肥無朋友唔一定係樣問題 性格可能都關事
被狗仔隊跟條片可能都自己夾

佢讀ive ？

我都聽到
但係咪因為b1太勁定乜

佢自己話遲起身 關咩番學事 人地夠要番工

多妹妹中意就得架啦

毒撚姜B

垃圾alton無資格講嘢
佢同ting ho一樣無資格入40強

有無巴打有cap到姜b大頭

伴舞先係你地既真生活啊

全部人都撐

閂冷氣唷

屌你老母姜濤遲到foul 啦屌!!!

姜肯定有人簽

唔知VTC定IVE 差唔多啦

你平時睇演唱會 會唔會影dancer大頭

我覺得佢份人應該幾creepy 溝通唔到講嘢ky個種 就算好靚仔都隨時拍唔到長拖

we love 卓韻芝 更係大鑊

想話之前alton喊喊喊 喊到好撚煩都幾憎佢
但今次佢真係罵得岩 是其是 非其非
鐘意返佢一啲

死 懷疑中意左佢

Youtuber收下廣告 賺埋夠自己出唱片

姜b有一下大頭真係好型
同埋花姐可能睇錯啦
就算無拍拖經驗應該都會有flirt下人既
同埋佢話佢肥仔個陣單戀失敗又點會未失過戀
唔夠投入姐

又係193 專係搞呢味
第一下以為佢痴住跳舞班人好大壓力，所以瘋狂甩beat，最後傷心到跪地

聽日肥仔+193應該好好笑

我愛193

可能大家對大明星呢個term定義唔同
呢個圈 人來人往
你紅得起唔代表啲人會keep住用你
今日好多人鍾意你 但日積月累壞習慣
隨時都係會害死你
我覺得姜b係好有星味
但今日有你一個姜濤
聽日可以彈第23456個
做唔好個格無人幫真係無得怪人

成組b1都係犯規撚!!!!

定係最後倒立整倒？

我花是專業的

咁佢要上到國際巨星先得

公子IG真係好公子
IG: oscartaosy

邊間 親戚做緊老師 係時候濫用私權偷雞見下真人

傷心到跪地
巴打幾好想象力

宇宙巨姜

得罪姜逃班fans講句，我覺得練習生細貓仲好撚過姜逃
細貓識跳，識排舞，識唱歌，唔遲到，樣樣掂，唯一缺點/輸比姜逃既係太mk同太有韓氣，唔似得姜逃咁小鳥依人

mean

佢點會未拍過拖啊 佢fb都有轉過in a relationship啦

好似係fing完隻手就瀨野

仆街

細貓今集做多左 不了

巴打快啲走，我幫你頂住
你好勇敢

拍拖唔代表好投入去愛 睇佢個款都未拍過一年以上就散啦 咁creepy

學埋殘酷一叮 喬寶寶d鳩野

2005年就得暏

佢剪返好個頭再講
依家個頭真係好柒

認真我唔遲開 但識啲人成鳩日都遲 好on9

其實遲到好易變成習慣
以前我都係成日遲到既人
有時去到d唔可以遲到既場合，
都變到差d遲到

扮喊

都係睇有冇觀眾緣

態度問題 人既問題
關邊代咩事

姜濤d大頭多撚到呢....

娛樂圈係咁唔公平㗎啦

佢好似唔太高大 染埋金毛 仲顯得細粒咗

佢感覺好娘

淨係識尊重表演者果下已經差好遠

下，第一次約評判遲到正常人都會有羞恥心，下次會早到，而家唔撚係出街食飯喎，係講比賽喎。

韓氣太重

多妺妹係香港最多係個藝員仔 要阿叔都鐘意先得 不過冇所謂啦可以呃蝦條

我以前都係 我覺得真係心理障礙嚟 唔遲到唔安樂 好似早咗出門口就唔舒服咁

佢似性格有問題，身邊D人會頂唔順佢個D 可能係典型乞人憎個D肥仔格

淨係娛樂圈咩
現實都係咁架
靚仔真係遲到都合理
毒撚早到先叫正常

真係唔好睇得佢太單純
睇落佢係個人吊兒啷噹咩都唔係好care姐
好老實佢受到咁大關注佢一定feel到
一定有公司approach過佢
既然出左名目標達到架啦

意見接受 態度照舊

毒撚早到霸位

肥仔

個樣搭夠

改到外，但係改唔到內

我上兩個post話鄧健泓最正常就畀狗咬

5個評判入面得鄧健泓係歌影視都撈過

咁我唔知老一輩嘅人後生嗰陣遲得多唔多
但依加後生嘅真係好多都遲

真

班姜fans都痴撚線，錯就要認啦，遲到咩原因都唔講就當無事，仲少少都係咁，幾有星味都無撚用

傷心到跪地

真係得鄧健泓評得最好
又會俾下反應
表演者見到其他人閪口閪面 都幾大影響

唔似韓風，似架仔多啲，乜都好，大把女想食佢

係 咪話遲到唔岩
不過真係未必一時三刻改到

你其實係咪好憎姜濤
講真頭先表演一拍埋d dancer到
就明顯比下去，好似跳得怪怪地咁

其實姜濤可唔可以改名先?成陣大陸味出撚哂黎
姜撚全部返支拿啦屌!!!!

算拉，小心班fans咬你

咪講左原因囉
攰呀

同感啊清

你鍾意遲咋
而家普通出街食飯咩。

我覺得佢係做嘢唔識得同人交代聲個種人 明知會遲到都唔出句聲 放飛機唔出聲 早走唔出聲 唔高興唔開心都唔講出嚟

見得呢種我行我素嘅人太多 只係佢係生得靚仔咁解 活係自己個次元世界入面咁樣 走唔到出嚟同人社交

再次利申我係pick佢嘅

慣性遲到係個格嚟改唔到㗎
佢地會好on9咁每一次都諗住自己好快起到身好快出到門口
即使一次又一次事實證明係錯佢地都會堅持係得

真毒就唔會咁瘋狂玩比賽啦

你睇佢ig啲動態
個人覺得佢識玩

邊忽似架仔

面對呢啲人要心理戰 話自己一早到咗 等佢地到咗先出門口 要佢地等好過自己等

半個鐘唔夠睇

似支那啲"小鮮肉"
唔想用支那詞語 但咁撚柒既星真係得支那獨有

要改喇
叔叔我坐 interview board
遲到嗰啲我都會照見
但心入面已經fail咗佢

好似我個仔啱啱學saxophone咁

岩啊~~

mean girl

聽講佢真人好寸覺得自己係大明星 但做嘢最認真係佢 真人見過佢做主持 識搞氣氛同埋好著重同觀眾互動 總之佢係寸 但工作態度非常認真嘅人

「ting ho係一個冇乜朋友既人」
「一睇就知佢冇拍過拖」

姜濤fan屎們唔好再幫佢撐啦
遲到係大罪 你係咪郭富城lv？又唔係喎 連道都未出就成日遲到 你要番學人地唔洗番工？
再撐落去越反感
一日到刻唱蝗歌已經無乜人屌 依家遲到仲要幫佢撐 自己偶像柒左就收番埋把啦

扮毒
偽毒姜

今次啲評語有冇人發現好搞笑
冇人再敢亂講廢話

慢一拍

我有個friend 又係慣性遲
人哋到哂集合地點 打俾佢佢仲喺屋企 仲要自己本身住得遠
之後約佢每次都提早一個鐘

龍志權無乜鏡頭又無乜聲氣

因為係吹到但吹唔好
毫無感情

到時香港撈唔掂，返大陸，都大把香港00後妹妹仔中意

D POST愈推愈快

愈黎愈多人講全民造星

毒？怕醜？

花姐話佢大情大性
Easy come easy go

我覺得佢好恨做明星 一路模仿緊其他偶像條路點行
點樣post嘢討fans歡心 唱咩歌 點樣扮靚自己
但一切都係copy模仿出嚟 佢內在根本未ready去做一個偶像

未去到一線都唔敢遲啦
得罪隊crew都唔荒撈得耐

真毒就同我地推緊post啦

其實係剪接技巧
剪走爆炸頭播多鄧健泓兩句就自然會好咗

佢摵甩浸中国味仲正

姜濤垃圾淨係識唱廢歌扮有料

支持ian louis實力毒撚屌打佢

邊個撐佢 ？？？

成日話自己無自信但又join比賽
面試就唔怕醜

睇唔到

邊有唔認呀 我都話佢抵鬧
鬧佢遲到嗰啲冇反駁過 因為鬧得啱

只係希望佢之後真係會改

係
睇完一d都唔覺得佢毒

louis真係似毒撚多過姜濤啦屌
真係有氣場 行路都挺唔直腰個種自卑

上面班阿叔鐘意咪要 ?

而家佢成功左，心水清就會睇佢唔順眼

預左比人屌

中國味

依家抱住個心態係
最多早到咪禁下手機

遲到呢啲冇得拗

遲咗起身推

一直覺得佢ig係好似copy緊其他偶像咁去建立出嚟 明顯佢內在未ready

睇下上面批評嘅好多都至少收到一兩個負皮

由肥仔變到咁真係會自戀病發

聽講Ive 出席率要達7定唔知8成
仲要拍卡，上堂8-5點成個中學咁。第一年仲要讀濕鳩中英文全民教育之類。

但係勁佢十撚皮啦

垃圾大陸仔實力又冇 態度又冇

都話左佢有mon post 立即del左？

有冇人識姜真人入黎講下

重睇啦
講到好合理嫁 話我地呢一代人係咁 笑死人咩

有心點會改唔到
每次心諗要早半粒鐘到，仲點會遲

咩post

咁可能佢都想改變下自己呢
比d時間佢

啱啱都仲睇到條片架

咩黎

快到

嘩 岩岩先睇完 笑死
Hello姜濤 可唔可以唔好再唱大陸歌呀? 不如都係番大陸發展啦

講緊個現象咋喎 冇想合理化佢嘅行為

行日系多數睇落靚仔可愛有活力
行韓風中国風....

唔好作賤自己啊姜b

佢係咪割㗎個雙眼皮

佢有mon post 秒速del左

我無睇
但條link入面本身有條片

其實扮怕醜扮單純都ok 最衰係次次遲到

佢仲仔肥仔時，鍾意嘅女仔比個靚仔搶走咗，佢先決心減肥。咁大決心，呢下都唔係失戀咩

係佢即刻del咗定本身限制咗要friend先睇到

Mon post就回應下啦 成個傻鳩咁逃避del post

其實呢d惡性循環黎
試多幾次佢就會遲得更加多
呢d時事真係要出聲，比佢知個問題係邊

本身係public

咁快手 咩片嚟

倒立個個好似係肥仔黎

咸片

好簡單 佢以前肥仔個陣應該都有追過星 想成為佢idol咁樣嘅人 ff自己做到個日會點樣copy人哋行為

但姜濤就係姜濤 條路要靠自己行 唔係點樣copy人哋個作風就夠
而係要有內在嘅覺悟 要尊重其他人唔好遲到 諗下其他人會點睇自己 要誠實面對其他人同自己 總會有人批評佢 但唔改善自己就唔會做到明星

佢有潛質 但佢未ready好自己 同埋佢始終唔明觀眾想要咩 佢淨係活係自己世界入面 去模仿佢眼中認為嘅idol應該係點 唱抖陰歌、賣萌、ig氹下fans就算

失單戀就算失戀咩

因為花姐想同姜B拍拖拖

姜b次次同我出街都好準時

之前有人post過佢之前18歲參加大陸比賽既台後片段，完全唔覺佢毒
仲有唱廣東歌

可能真係以前冇咩朋友 少人約 唔知遲到會其他人嬲

無讀過i大 乜唔係完左sem？
btw係佢自己話好攰 起唔到身唔關番學事bo 再姐 成team人約時間會唔會特登恰9姜濤簡個佢唔得閒/好趕嘅時間呀 食飯都唔會啦 大家拋左個得閒嘅時間出嚟 約實左 點撚知你又遲 係咪玩9人呀

等左193收皮好耐
正垃圾 以為自己有外表 其實內外都無
一對住鏡頭就笑騎騎 比人當小丑笑以笑庶醜
其實心入面屌哂鬼 多多籍口
真係得個高 有女朋友仲玩tinder
食屎啦垃圾

屌，叫佢唱廣東話

佢勁鐘意羅志祥 應該都係copy佢
青少年模仿偶像好正常 但入得娛樂圈就一定要有個人特色先可以長紅

爆料

由細到大都靚就會覺得好平常
忽然由大肥仔變靚仔就好似暴發戶咁
可能佢都唔知自己想做乜淨係想受歡迎

不過姜b唔好再帶吊下吊下嘅耳環好無 好礙眼

吹大啲
唔好話閉關左19年第一次見人

唔負責任係你呢代人嘅現象？做乜屈9成代人

架仔？？？

雖則都係覺得佢可以做星，但佢又唔似想係香港出道

但佢自己都知派下心心 呢啲嘢大家會厭
其實最重要摵甩呢浸除 就係唔好再唱抖陰歌 正正因為呢啲歌好似病毒咁 先真係令人厭倦

屌呢個咩理由
返學都有教守時啦下嘛

人地都出埋聲 佢都左耳入右耳出

你又知？

More

佢以前fb開live既片 好活潑好健談

收皮啦最憎人遲到

唔好再幫佢搵藉口啦 唔啱就係唔啱
一陣又俾人屌班fans盲撐

利申：姜濤fans

佢怕左連登仔

姜濤如果你mon緊post 我想講呢度好多人其實都睇好你 你有齊曬所有條件去紅 但你仲係差內在未ready好

你要多啲思考下其他人想睇到咩 其他人想你點做
易地而處去諗下人感受 而唔係一味去模仿你心目中認為嘅偶像係點樣

我信你係內向 突然間叫你變到好social好外向難免心理會好唔平衡
但你要知係現實社會入面 做得唔好就係唔好 冇藉口 冇因為 冇人想知點解
坦率啲去面向世界 唔好活係自己個次元入面 至少目前呢度批評你嘅人都仲係為你好而講

中肯
雖然我係佢盲粉
但我好同意，由肥變靚，由不受歡迎到而家咁受注目
咁細個心理一定會有過渡問題
希望佢快d 睇清楚

佢應該唔係好識待人處事呢d野
或者無乜負過責任

都係個句：今集同下集都有大話題之人

係到

樣先係重點

咁都兜到

咁深
19歲邊會諗咁多野架，佢知自己想做藝人已經好好
好多人19歲時連自己想做咩都唔知
19歲時覺得型覺得trendy就跟架啦

佢由節目初已經遲到，到依家40強
唔係冇人屌過佢啦
希望佢可以戒左呢個壞習慣
遲到，仲要遲好多
比人既感覺好q差

咁我生活喺呢一代 認識到嘅人真係咁 試過見工成五個人同一個time slot 得我一個早到 一個啱啱好 其他遲

成班人喺度姜b姜b煩唔煩？
遲到又幫佢合理化

撐還撐
唔好盲撐

19歲 唔細架啦 我只係大佢兩年
當年翻intern被人屌到訓係度先識得待人接物
何況係娛樂圈？

而且唔好忘記 娛樂圈嘅一日 等於我哋一年 今日大家睇好你 後日就已經可以拋棄你 佢要比正常社會人士更加識得處世
目前睇落佢做人不如一個普通打工仔 更加唔好講做明星

viutv同班評判搞到個比賽好兒戲，成個比賽無哂公信力

柒撚到喊嘅垃圾導演

一個無自信嘅人會成日上節目 開live po自拍上ig 講你都唔信啦 不過呢個po d妹妹又真係信

今集冇睇到呀 冇得狠狠地呵護我既JeremyB 要一個鐘之後先有得睇返

姜仔咁夜你就唔好mon post啦 早D訓

唔係聽日又話累，起唔到身又遲大到

可能佢都係enjoy受歡迎嘅感覺
出去食個飯都有人識你姜濤有人叫你有人想同你影相
以前做肥仔
連女都唔想理你啦

呢樣真 改埋遲到就好好多
本身都對佢有好感 但遲到呢下扣咗分
有人問佢好似遲咗好多喎 佢仲要大條道理咁講咗句係事實
想撐都撐唔落啦
姜濤生性啲啦

遲到真係幫唔落姜b

佢知做咩會有人讚同認同
所以成日做果類野等人讚佢
其實係無自信
咁會限制自己唔敢去試其他野
太注重人地既眼光

其實無責任心係邊一代都有

真係激死
遲到就一定係唔啱 仲要幫佢搵藉口真係害死佢 只會令人更討厭佢

其實遲到係每個人都會屌
口講無所謂只係見佢細個錫佢
希望佢一定要改呢樣野
唔係遲少d 係要唔遲

點解仲有盲粉逐個cm負評 明顯呢度批評緊佢嘅人都係為佢好而講

學做idol 最好由日韓idol處事態度學起 佢哋打少次招呼 遲次到 已經足以夠徹底收佢皮
所以你見Jeremy做嘢係特別恭恭敬敬 知道自己要做咩 因為佢好熟韓國idol係點

咪係
唔該收收聲當幫忙

今日反而冇乜人屌alton 喎

佢自己睇返會點
呢幕真係今集最柒

觀眾有眼睇嘅 呢度嘅人講嘢都算公道

其實現實好多人都係咁
知做d咩做邊類人會受歡迎
佢地都知道自己樣唔係最柒
識用自己長處去做而家受歡迎嘅野去迎合人

但韓國階段觀念太重 如果可以攞到個平衡會好啲

笑左

香港就係太hea啦 所以入娛樂圈嘅人掛住做大明星 但專業意識好低

無野屌仲夾硬屌就唔岩啦

逐個負評個個咪就係佢本人囉

刷鞋刷出禍，人生污點

無錯 你而家未算好紅
大家對你有新鮮感 好多野都可以當睇唔到
就算缺點都可以覺得好得意
但你一紅好多野就會變
牆倒眾人推
網民可以捧紅你亦都可以一夜之間鬧爆你
要好好認清自己到底想點
如果有心入行走得更遠一定要將目光放遠d
俾心機你一定會成功

成功將話題轉移去姜濤到
無人屌鳩頭導演

希望唔係啦 大家為佢好先至咁講
講真 活係自己世界入面 容乜易吖
走唔出嚟面對世界 就咩都做唔成架啦

我覺得佢保護自己保護得好緊要 你見講嘢 同人相處 都好唔真心好唔坦率 冇用個心去同世界connect過咁

姜濤 Jeremy 細貓
——差—————中庸————做多左—>

其實同啲ig女神一樣
佢哋知啲男仔鍾意J佢哋對波同腿
就擺多啲泳衣相 低胸相但用啲emoji遮遮掩掩咁
知自己做乜討好到人 都好過有啲參賽者剩係諗住想做星 但又唔知自己有邊項技能冇咁柒

根本啲人都唔想理性討論 唔係鬧姜濤垃圾嗰啲都要負評哂
佢遲到係抵打 但又拉埋佢其他野嚟攻擊佢

你都係比人屌到訓低先識待人接物啦
鬼咩，而家d家長，中學大學好似babysitting 咁

兩邊都有屌

其實a4唔覺啲評判有問題架咩？
如果真係盡咗力 唔係應該抱打不平咩？

曲線扮姜濤fans？

係呀...但長遠係唔好
因為比人杯過，驚埋唔到堆，無人理自己
反而會越多越多人唔鐘意，覺得假，覺得扮聖人，而家已經明顯有呢個問題
因為我都係過來人，好明白
其實做番自己，盡情去試想做既野，自己開心最重要既
唔需要刻意去迎合人地
極端既hater 同fans 講既野一樣唔中肯，所以唔好望住人地既喜好黎表現自己啦

覺得姜b可能mon緊先講咁多

細貓先係有禮貌到嚇親crew
jeremy都係正常人咋喎

仲有 姜濤 你唔好咁容易因為網民講嘢而去畀反應
eg 直接留言反擊、ig公審、del嘢扮冇事、post文博同情

因為你愈大反應 就愈易出事 好多日韓idol都係因為太易被人刺激到而做錯事 被人屌到上天 有啲嘢你自己睇完 改善自己就得 唔好咁多小動作 真係會害死你

i mean佢禮儀方式做多左 係香港反而會好odd

jeremylaous
ig live 緊

好靚仔

你實估唔到我咩事被人屌 我飲咖啡攪完個杯 唔記得拎翻隻羹出嚟 就被人屌我冇儀態

凝住做多咗係講佢話Prudence一句令到賽果改變嗰樣

得啦得啦 你好似阿媽教仔咁

Agger 就算柒過，有黑歷史
都唔代表要del哂就無左回事
或者del哂先起得番身
迪迪仔而家咪又一條好漢

以下為（疑似）gay list
1.小評
2.大姨媽
3.anson lo
4.alton
5.
6.

唔知仲有冇用vvn整俾佢個passport holder呢

姜b加油啊
要改變自己個內向性格先有得發圍架！！！

鞭屍一百年

但係我backup左
講左句粗口姐無野既

酒粒仔清已澄

呢幾集又欣賞翻迪迪仔 有自知之明又成熟左

Viu 又無upload 最新個集

因為佢唔del咪無得再扮內向怕羞囉mon post一見到就九秒九del

放上黎睇下啦

態度好自然會有人欣賞

jer仔個live好正

酒粒仔好gay咩
好陽剛下

酒粒仔安慰人.jpg

柒咗唔好咁多小動作 好肉酸

佢快你更快

Anson Lo真心好Gay好Bitchy

想睇

加油 唔好遲到
唱多啲廣東話
改到既話你大把世界

你叫我最快樂 你也叫我最⋯⋯

唔好cut頂你個肺啊

係唔係兩面都得

求

你意思啫係1同0都做得？

睇緊jer ig live
把聲真係好正

仆街都出得 頂你個肺都得啩 雖然全民造星冇家長指引

你懂的

見佢有mon post咪講多幾句囉 唔通佢紅咗仲會上嚟睇咩
要屌一個反一個人 容乜易 個陣我整埋圖海反松井珠理奈添
佢再唔肯改 遲早唔會有人畀建設性批評 而係直接叫佢收皮快啲死

阿JER無撚得輸

今集係咪好爆

比想像中冇咁爆

以為咩大件事搞到細貓失控

把聲好好J

依加都已經有...
但真係紅咗 應該會有更多

我都覺得佢好正 狀態愈來愈勇

幾時先有得睇

麥秋成：你係咪0？

大姨媽似係gay咩？

呢d經驗真係出黎做野先會試過
我想當年都試過嚮公司叫左聲（當時有d儀器會造成身體傷害，所以叫左同鬧）
比老細的左入房話我 misconduct,要寫悔過書
其他同學staff左後比人用手篤住個頭鬧足半個鐘又有，一路喊一路比人鬧一路做又有.....

冇做過野冇比老屎忽屌過既真係唔會長大....

硬照影到好gay但本人應該直？

我覺得係

阿JER真係好QQ

講野把聲都好好聽

jeremy?

我淨係知佢ig成日同女仔影相

呢個真 所以我話姜濤依家心態上 連做一個普通打工仔都未ready 唔好講大起大落嘅娛樂圈 大把人紅幾個月之後冇人提 （何況佢依家都唔算紅咋）

愈來愈鍾意jer同Jeremy +1

呢件我都唔知點解好憎

而家因為個節目做緊所以多人討論佢 睇下cctvb班超級巨星就知，個D乜暗黑小公主都唔知去左邊啦

alton 直的
有follow開佢 佢親家姐係tvb un星 一名
佢去左澳洲working holiday 去之前有個dancer女朋友架

細貓同阿Jer同時開ig live爭客
我揀向細貓派心心~~~
龍志權留言抽Kento水

真係成功咩...？

可憐嘅A2

失控係佢嘅演技
扮喊扮得好假

其實真係好小事
幾搞笑

佢d語氣好gay

好嗲

佢啲語氣成個阿姑咁

邊到有暗示 咪諗咁撚多啦

就算後庭鏗 都少咗好多人注意啦

諗我就唔知佢有冇咁諗
淨係知佢覺得自己好撚靚仔好撚型

其實全民造星水平真係好唔掂

岩岩b組睇緊電視覺得幾好 開番youtube見到推薦一睇就覺得其實表現得好一般

叫做唔走音only

好可愛

佢打個段野入面真係完全感受唔到佢話自己靚仔同型喎

師兄gay雷達差左d wo

原本佢未講野個陣覺得佢有d扮野
但佢一講野個氣質真係幾好

Alton條垃圾本身都無資格入40強

佢個單眼皮⋯
有冇人話我聽佢有冇整容

但佢入到十強

依個冇留意
淨係覺得佢同ansonlo跳舞個段好gay

佢家姐係邊個？

公子同ian my love

姜b 講普通話好流利 同lur

同蕭定一有冇機會扑嘢，人地記得住佢嚿胸肌

Anson Lo 浸Gay味重好多

我都覺得好mk
係咁數人數

冇辦法架喎
你做intern前我同你講咩待人接物，你都唔會明架啦，話我out tim...
都要佢自己我似我地以前咁，比人鬧下，坐下冷板凳先識大

仲未有得睇返

仲未睇 等5分鐘後重播

姜講咩都好lur

唔一定準時喎

搞咩吖姜濤 又遲到
成廿十歲仔仲唔識分輕重
真係幫唔落手

成日遲到人哋好難同你合作落去喎
就算diddid同pizza姐噉大支嘢
佢哋都唔會遲到
亦因為噉 佢哋口碑先噉好
噉得行內人尊重

真係有事嘅 就出聲同人講
有翻啲交帶 唔使人打鑼噉揾你
知你有mon post 真心想你改

What 我好掛住我既JeremyB 喎

個人感覺
姜生硬係有陣大陸味，可能因為唱普通話太流利，同埋啲動作同形象都好似大陸啲所謂年青偶像。
不過無可否認唱係ok嘅，利申未聽過佢唱廣東話

平時唔係十一點出重播咩
上次十一點冇出好似就拖到第二朝先有

jason oscar 里奧仔同龍志權原來係喇沙師兄弟

點解oscar 咁高質嘅

有冇人同我討論下 Ian

咁多喇沙仔

冇重播

四個嘅氣質都唔一樣 居然都係喇沙仔

邊個係Jason

可能我已經過左妹妹仔年紀 麻麻地姜 就算佢唱閂冷氣唷又比心我個反應都同酒樓d阿伯差唔多 再加真係太似大陸

今晚好多女

好咯，呢度啲人終於肯承認姜濤性格係有問題
頭幾集我留過言話姜濤成日覺得自己因為肥先俾人排，其實根本唔係，性格先係俾人杯既主因
點知個個負評我

HERE!!!!

jason ian ot jer 唱歌好好聽

重未有重播?

預我媾都媾唔晒～～～～

唔好再討論我老公

醒未

係我老公先啱

尊重每個人，再係合適時間用盡所有機會表現自己先可以長站於高位呀姜b 。

佢叫我同你講唔好再騷擾佢

Ian 同 阿jer

天下巨星出喇沙

仲未有得番番

絲打口味相同 (唔知你係唔係c打)

其實呢度好多人已經好容忍佢
比著其他人整係唱抖音歌都已經屌到佢88
今次遲到唔改加弱智fans加持
開始有收皮跡象

究竟抖音歌有咩好唱？
都冇內容嘅

ian小狗樣但有181 痴撚線嫁

叫小鳥Ian 用排球扔你

好想瘋狂睇佢打排球

真係估唔到佢有米八 完全唔似

對住茶樓廢老唱笑到我仆街

里奧仔都係打排球嫁喎

佢個樣好清純可愛

尷尬都

反差萌 又唱得運動又得

易唱 啱形象

叫佢試下唱佢導師側田d歌

仲要比較個心心手勢勁攞命

里奧仔係唔係同迪迪仔差唔樣個個 唔係好記得

嗯.....

有料爆？

你睇埋我個份

Mean
正皮

仲未upload 今日果集無得睇

個咀仔都幾性感吖

啱呀啱呀！
改善自己，真係會有人睇到嫁。

佢喊個時咀唇會x1.5倍

屌 笑死

有冇人同我一齊反姜濤

希望我沖完涼之後會upload咗

宜家每次見到佢都諗起怪獸公司隻野

放工翻黎就爆左兩個post
睇翻重播先

細貓都幾公道呀，話一齊入淘汰區就一野舉腳讚成。不過佢好似唔記得當初其實係嬲ViuTV 有劇本........但都證明大陸野成日有劇本行（雖然一早知）

冇

點先可以識到Ian

佢好似係韓國練習生

但無眼淚差左d

支那練習生咋
之後去左韓國讀書

過左我個關先

躝LA

....感受唔到佢讚自己喎
不過指定表演其實就係個改編出事，隔離組係對題好多。
自選其實同a2平手
唔好成日以為人地盲+自己付出比人多好嗎？

屌，雖則我都好似過緊自己咁

cctvb都有劇本啦
根本呢啲真人騷就好多都有劇本

仆街比錯負皮，我都睇唔到

話是話 Ian 有首賀年歌有埋mv

大家覺得自己參賽入唔入到50強?

係囉
點解仲未有

99都入唔到

冇
屌下姐，又唔係憎佢

50強好參差 入唔入到應該睇導師心情+出場次序

究竟有重播未

有啦

希望下星期3前就等到我bb出場

應該星期一都有

但好似旁人就唔知個劇本。所以除咗幾個人物嘅性格有可能係假，其他人性格就一定係真。
Jeremy

推

邊度有 都無

佢拖到今日先出得b1第1個表演
我諗起碼星期二

On9

你個名

真係有wo

我發覺有幾個本身內斂謙虛，一出聲好撚charm個啲仲有吸引力 例如jer

有重播啦

Anson>>all

真心想睇下B4個表演會係點

難得有個正常既睇下唔好撚屌啦，好撚煩呀
屌撚到香港d星走撚晒
係咪想香港睇屎呀

同八兩金呢種人簡直一個天一個地

香港睇屎係因為一大班新人淨係想做藝人/偶像

冇人追求實力

所以更加要捧ian 9mo

其實冇乜野
同佢真人都好符合呀
只係 多左野講 可能因為自己地頭FB
同埋都幾可愛

你唔好嚇鳩死佢

姜濤唔好再遲到喇
喺香港表演就唱下廣東歌啦
香港真係好耐冇出過後生嘅明星，希望見到你進步

花姐話：你覺得我係一個咁嘅人咩

留過個機會比有機會嘅人

同好

八両金真係好撚樣衰呀屌你老母

好似八両仔

成個大陸仔咁

pa>>>>>>>>>八兩金
pa都叫自己寫詞
八兩金日撚日搵埋啲支那有嘻哈入面啲歌黎唱真係好撚難聽
今次個表演入面個首唔知乜柒歌真係好難聽呀屌你老母八兩金
咪逼你啲隊員唱埋啲咁撚柒既歌啦

啱啱睇返重播上半集
覺得第一個要foul出局嘅就係八両金 唔靚仔又唔見特別勁
其次本身幾OK細貓 但今集太假啦掛
喊嚟喊去都比唔到眼淚我睇
佢好似喊到好勁但仲可以咬字咁清楚
果然做過練習生

比左十幾廿年去改變娛樂圈唔要偶像，要實力藝人啦
呢十幾年出左好多有實力既人呀
方皓玟，衛蘭....
有實力，但....唔係星就唔係星
帶唔起香港娛樂圈，就帶唔起，成個演藝界一潭死水左成廿年

呢套行左廿年唔work 呀！
比番90年代、千禧年代既偶像明星我呀

唔知JeremyB呢個時候到底諗緊咩 係咪崩潰咗 點解果時我唔係係佢身邊陪伴緊佢

我都覺
完全冇眼淚 好似見到一滴
好識搏鏡頭
佢個組有陳家樂呢個痴線佬 有pa仔 又有公子
佢點睇自己都係數一數二 點都foul唔到佢
所以先死話要入淘汰區

完全有同感 佢實覺得5個 點都唔到自己
話入淘汰區再為A3扮吓喊
咁樣啲人仲會覺得佢好好
可能係我諗得佢太衰

睇完
頭2節 sad撚到
A3
酒樓個度唔知做乜
不得不承認姜濤浸星味真係誇張到

我感覺佢都係覺自己高人一等咁
可能本身已經有d fans 又玩過下呢d show

細貓個度真係好OVER

知唔知JeremyB 入唔入到十強

同埋姜b枝咪大聲d定咩

B1個表演好正 姜b

啱啱睇埋酒樓個part
好想同啲叔叔姨姨講對唔住
搞到佢地好老尷
姜濤真係 睇返咩觀眾表演啲咩啦
唔好再唱啲大陸尻歌

A組 jeremy 同jer 最sharp

B1 唔撚掂wor

學花姐果句...仲要問？
幾條dancer唱唔到，所以比姜濤大聲d，呢組既策略來吧

咁人地唱支那個快樂男聲起家 係咁架喇
陣支那味唔係咁易抺得甩

老實講佢都唔係話唱得好好

對比下好就夠

睇同邊個比

係咪得我一個咁on9見到佢地喊之後忍唔住一齊喊

佢有唱過廣東話歌

咁誇
但佢2個對阿TANK講個PART好好

第一回見到佢喊晒走我真係好心痛

8婆pa性格黑人憎d

最好a1個4件（不包括jason）+八兩金走啦

好似係微博定咩有唱過

佢地條銀色眼影搞到我入唔到戲

係囉 個一part有啲on9
但睇得出側田係想改善某啲人eg louis

btw 唔知點解覺得姜仔好似好驚咁
如果你睇到既話
唔洗太擔心 大家都係批評下
努力改進自己做粒星
唔好遲到同啲態度改下就冇事
你好急del果條片其實冇乜野
幾搞笑其實 唔洗驚青

Charmine...其實唱得麻麻 不過佢本來算係另類 自從出咗分手總約在雨天 就變得大路 先多人聽

唱而家啲歌 啲呀叔呀嬸都唔見得會識enjoy ，係地點問題

唔係 我覺得似個人思維有問題多d 佢好似真係活係自己世界。。。。你話好似有咩可能去老人院唱動漫歌咁樣 有d唔用腦到好不安

B1其實都幾好睇
但姜濤再遲到就係非戰之罪

有唱過 條片流傳喺微博 唔係佢本人up嘅

法老王好少野做
同隔離zero自選時一樣

両金自己上黎負評？
連續幾個屌你既就負評
係呀話你好撚樣衰呀屌你老母
你真係又柒又垃圾呀 對完呢集起碼無咁唔鐘意Moley但係就越睇覺得你越乞人憎
你d 死人嘴臉真係好唔討好
唔好怪d唔識既人對你First impression係覺得你好囂張所以唔鐘意你
你諗下自己d行為你d嘴臉你講既野

點解有d人每過一個階段既比賽就會由負皮變正皮亦有人由正皮變負皮 但係你就一路走來始終如一 都係負皮
仲要話「佢地話唔想識我 其實我都唔係好想識佢地囉」
正宗跌落地都要拿返咋沙

咁你又誇張左 咁突然咪求9其唱隻自己熟既

但你要佢唱/表演兩手 佢1st choice一定係大陸抖音系嘅歌

唔應該留佢

有冇眼淚 博唔博鏡頭我唔評論
但我覺得佢唔開心個原因好正常喎
佢覺得係要劉美君出馬施壓個爆炸頭先轉燈 佢哋先可以贏
即使係贏咗都贏得好唔光彩咁 仲搞到隔離組心情跌返落谷底 正常人都覺得對唔住人啦

可唔可以諗野唔好咁小心眼 咁黑心呀
唔通要佢同隔離組講抵你輸啦咁先真呀？

最on9係到時foul人又要懶公平 A234各foul小小
根本就心理戰黎 A4其實真係唔應該accept 三組foul
搞到個八兩金留低

我想問有冇人記得99強果時
有個話佢做model
但真人個樣差好遠 塊面又瘦又長果件
好似叫auston嘅人去咗邊

佢表演過啲咩？幾時比人西走都唔知
頭先睇到朋友ig post見到佢先醒起有咁嘅人

呢到放係現場睇可能真係會感動
但放係電視擋，唔知係剪片問題定唔習慣係電視睇人地嘅真心，我會感到尷尬

利申：都有眼濕濕

facebook呀
自彈自唱過高山低谷

唔enjoy都預咗 但即係無理由去老人院表演 然後係唱學貓叫
至少唱吓月亮代表我的心 都有人望吓 唱得好都可能有人拍吓手掌

公子:我尊重你地嘅意見

咁突然...佢又唔係7老80
點知老人家聽咩...知咩歌都唔識歌詞啦

我都唔明八兩仔點解仲留到
佢個人係咁 跌落地都要拿返咋沙嘅人
從來都對自己外貌、歌聲、表演都好自信
平時見高拜見低踩

有唱過高山低谷既

廣東歌廣東歌，近呢十年有啱佢既年紀既廣東歌咩？
頭先唱果首花姐一聽就聽得出佢未失過戀啦！
你講，有咩廣東歌啱佢？漸漸呀？佢carry到先得架
佢個style既廣東歌要數番到百份百感覺，再數上去要數到黎明啦大佬

細貓其實好on9 係咁話咩黑幕又話人地表現好好慘
喊撚到自己隊比人邀請參加foul人環節
Oscar真係多謝你囉 係咁比人話唔出嘅情況你提出A4 都應該foul

我直情睇到喊曬

越夜越有機

八兩仔喊到啲銀色甩哂

所以我真係諗唔明佢諗咩
一係社會經驗極少一係就活係自己世界

係咪馮柏堯
好似表演唱歌 第一round就走咗

所以到最後佢最為人熟悉嘅都係個袪暗瘡ig廣告

如果佢唱黎明就好啦

55強已經走左
唱周柏豪首「百年不合」
一邊影住佢唱一邊貼佢Facebook d相成個slide show咁係佢隔離做對比 笑到仆街好撚難忘

佢咁樣講都有d hurt埋同組組員
人地都話你地得 但你又要話自己差

見到JeremyB喊到扁晒咀仲要很堅強去同TankB講野同埋連流美軍都眼濕濕果時就忍唔住

你在都心頭 像永遠沒變改
是我的我的寶貝親愛

八兩金個份自信同kyle一樣

細貓果度真係好撚on9 好幼稚
講啲野極小朋友 我知佢係
係度鑽牛角尖 人地都判返佢贏
你咁樣喊真係仲做多咗 累撚埋幾個兄弟一齊淘汰
唔通班隊員又要屌唔公平咩 跟本硬食

細貓係度叫春咪又係製造劇本

根本成班話自己識rap嘅都唔識rap

無掩飾只因我願對你真摯
愛我嗎？ 內心等你願意

八兩金個啲自信真係好難頂
人地覺得你囂張 咁你咪係個殼到做好啲比人睇
係要同人拗

可能佢知道班導師會提議一齊foul果時即刻心諗 今次瀨野 早知唔扮可憐攞光環

笑死
樓上有話佢55強比人out咗，唔通我miss咗果集 搞到我好想睇返

Cow>>>>>>>>>>>>>>>>>>八両金
Cow起碼係知道自己衰有嘗試改（只不過改完都係柒）
但係八両金係怪人唔識欣賞 成日都要話自己係另類
唯我獨尊咁樣好撚柒

應該唔會 反正佢覺得自己坐定粒六唔會比人foul走

對唔住呀，係我負皮的...因為我覺得冇啦啦攻擊人地個樣就好似燒山讚人個胸肌咁。

又係假話要大家同意先咁做
咁到呢個地步唔通話唔制咩 成個氛圍都迫佢地「自願」去淘汰區

係要同人拗唔認輸係佢個性
識佢果陣已經係咁
佢係鏡頭同平時一撚樣 你話有冇真心朋友

Exact7ly 問題就係無人識欣賞八両金
識欣賞佢嘅人地球未出現
自己怪到迎合唔到大眾口味就怪大眾食開屎大

jeremy你好叻架喇 呵番

cow咪又係一樣 你有冇睇佢ig呀

細貓叫春嗰度 覺得好撚假
比賽就係咁咖啦

有機會係其他人揸咪揸得唔好 唔對嘴
alton枝咪長期距離自己好遠

你覺得阿Cow有知衰咩
我淨係記得佢整左段片鬧viutv

Moley聽到要一齊入淘汰區 第一下個反應好真：(唔撚係掛)

姜仔個廣告邊到有得睇呀
另外拍廣告個個係乜水？

同埋我想問點解佢咁有自信導師係為左救佢地而整個劇本出嚟「迫人轉燈」
點解佢會覺得係為左佢以整呢個「劇本」

笑死，見唔到，但成個畫面出咗黎

alton屌姜b會唔會令連登仔更憎佢

諗番起小評之前首咩今晚你係靚 真係

hmv嗰個蕭定一(!?) 真係好撚on9
畀埋啲垃圾comment

無

有無人知點save低ig live
想save阿jer個段慢慢j聽
ios有無app得

一瞬間咖咋
oscar睇得出唔情願
其他無留意

唔會
佢講野公道喎

dancer愛唱歌

仲要阿neal本身音樂底唔差都搞成咁

屌得有錯咩？

諗起法老王去睇相

螢幕錄影

賽制都係亂尻咁嚟
想搞好似dancing 9咁嘅比賽但又唔學足佢啲賽制

Sor我無睇
淨係記得40強果陣佢話「知上次係rap得太快今次已經搵左d詞無咁多字希望大家聽得明」
雖然最後結果都係無人聽得明
八両金係話直頭話人唔識欣賞 果種驕傲自大對比起Cow我會覺得Cow易接受d
Cow好明顯係發悔氣得黎又柒果種

姜濤真係天生就係一個星
搶哂focus，其他4條友完全係佢嘅陪襯

唔會
見到呢到冇人屌佢就知

但就會令姜糖們 憎佢囉
排除萬難，冒險屌深得人心嘅姜b，都幾有gus呀

佢live成幾十分鐘所以想睇下有無其他方法
如果真係無我聽日起身慢慢錄返

姜B and friends 佢仲要企中間

Yes oscar有猶豫

龍志權咪醒 少出聲無人會鬧 正正常常 加靚仔
10強無難度

我仲有話埋佢d嘴臉佢d態度都有問題
樣係天生但係仲要咁自大真係超級討厭

睇佢跳個陣D樣真係好誇張
應該係話淨係留意佢

今日都冇人屌alton 仲話佢講得冇錯添
唔好挑撥離間啦

但好似上幾集有人話佢心地善良？

睇完重播
讚ting ho 編曲好
讚姜b有星味

係無人提到果3件dancer

有無片？係ig？

我啱啱先睇完無追post

班隊友仲覺得冇問題 跟埋去一齊比看更睇相 細貓仲為咗令佢安心啲，就含水出場。笑死我

同埋佢講個幾句對姜b都唔差
如果係moley同組真係唔敢睇

好想繼續睇Oscar條友比人感覺好君子

不過讀gbus 其實玩呢啲活動係咪都係for fun

我係姜濤fans但我冇憎alton鬧姜濤呀
做得唔啱咪俾人屌囉 佢遲到就係抵鬧

真心問你邊度見到啲姜糖憎alton

法老班發脾氣

個段幾歡樂
騎呢怪萌

今次唔會
因為屌得岩

我都覺得好多dancer中意唱歌

A5得karson表現比較麻麻 最緊要係佢比人睇到佢個人性格怪 易發脾氣

A4先啱

係
雖然得姜b得天下
但同佢同組會令人留言唔到自己

餓ho中依梨

Ok!侮辱咗姜糖們

嗰個究竟真係似保安既睇相佬定真係純粹保安？

好似真係保安

上門睇風水又唔係
擺檔睇風水又唔係
似係喺樓下相遇咁

但我又見個保安好似戴住啲珠鏈係手到

最好笑係班隊友又真係陪佢顛 冇人覺得有問題

我大姜濤幾十年我都未聽過成首月亮代表我的心喎
無端端毫無準備點唱呀
另一邊個果都係唱番自己熟d歌

佢係咪自己一條友練咗好耐 個鏡頭影其他人講野都見到佢練緊果個？

係 其實佢唱歌好聽 但性格真係古怪
有frd識佢 佢中學已經玩好多唱歌比賽
但完全唔讀書 後來讀毅進

應該係識個保安識睇相
karson真係好古怪

應該似唔太識表達自己

冇啦啦走去睇相

姜b：&$@$&&你的耳朵，莎啦嘻唷❤️
呀叔呀嬸：
側田：
肥仔：

場地對姜b真係好不利

都係 其實佢慘嘅 性格古怪佢都唔想
佢做演員應該ok嘅 但如果要做歌手/星 就爭啲

唔會一世人整係識抖音掛
唱k都無抖音歌啦
是但一首都好過肉麻扮q歌

係，moley講緊嘢，佢係後面努力咁用手杖（？）練舞

肥仔訓左覺真係好撚好笑
旁白君：咦？你忙緊呀？

屌

姜b其實都真係好濃超級男聲味
但據身邊朋友講 佢係香港出世 中學比人bully到退學
身邊有朋友幾年前成日同佢維園打波

我都係爭d忍唔住喊左，跳住黎睇唔忍心

屌 如果20入10觀眾有得投 一定要整走個八兩金
雖然唔知佢入唔入到

又話乜春揀靚仔係配合市場口味 咁又唔比觀眾foul走啲柒頭

一直負皮到佢收皮個日

同埋真係好支持zero,個刻佢應該知道自己foul硬，因為係4個之中最差，反而最淡定仲講到應該講的野，而且由第1輪到呢round睇得出佢有好大進步，同埋想講A3經過大起大跌，係ig都feel到佢地比其他組firm,希望佢地珍惜

但我無辦法相信點解ot會早過poki離開

你要睇番佢個年紀係興咩先得
你覺得唔岩聽/on9因為你已經唔係果個generation
等於hayden比班廿中既話有小小過左既係一樣道理

八兩金幾時走 火火點解要比機會佢碌入黎
見到佢rap Gai啲歌真係想熄電視

我想問個節目係拍哂架啦？
唔係10強？
點解啲主持同幕後好似講到散哂band咁

果陣應該未減肥？
個反差同待遇應該會差好遠

贏得唔光彩呢種想法個個都應該會有
但係咪個個都要好似佢咁先叫做覺得對唔住人
如果你覺得要好似佢把聲都扭曲哂咁先叫做正常
咁唔通其他4個冇喊到仆街又係冇黑心咩
先嚟講佢有玩呢d真人show經驗
而佢掩住塊面講野個把聲同佢d眼淚
我覺得完全唔合比例
講野都講唔清嘅飲泣聲講左分幾鐘
但塊面一滴眼淚都冇（或者有一兩滴啦）
如果咁都叫正常我懷疑你人生係未試過喊
同埋一齊去淘汰區代表A4最少foul走一個
A4一個都唔foul人地都會覺得係唔公平
你係咁叫成組去淘汰區又對唔對得住A4組員

好似未完 完會有新聞劇透㗎啦 而家應該around 20強

所以我就唔明點解全部講哂江湖再見之類

佢好顛 我見個鏡頭影過幾個人 佢都仲跳緊同一個step

好勵志

好似痴線佬

其實係佢個人係唔出聲嗰啲黎 所以比人蝦就non stop 蝦開有條路囉 其實上到籃球場其他人對佢係無嘢

待遇係除左bully佢嗰班同學之外 其實所有人對佢無嘢

但佢就keep住自卑迴避眼神到而家

兩個講野都唔經過個腦先

佢地果代唔唱k啦，100毛條友扮唱K佢果代都唔知佢做口手 （何況佢都冇朋友同佢唱k ）
佢呢個年紀，又唔係好讀書，應該淨係識d青春扮Q歌喎⋯⋯

仲有10強

自從ironman講完就凝住佢係痴痴地
睇埋佢發脾氣同不停練舞個段之後

咁慘

我大佢2年炸喎 ？？

Louis毒極都有女朋友...

可能佢第時帶領一眾絲打正視「校園欺凌」問題
到時有關活動可能全女班參與 無仔

有無咁誇呀 咩果代呢代
姜濤龍仔都係19,22
你講到00,10後

可能以前比人恰所以習慣左迴避人
好保護自己 唔太去回應人地嘅說話
變左人地講佢都唔太重視

真係唔肯定
我覺得五成機會真五成機會假

因為佢仲係好細個
記得我好細個嘅時候，都試過見到自己爸爸媽咪打人尖嬲到喊

覺得大人好虛偽乜乜乜乜

其實活係自己個世界入面嘅人就會咁樣

同埋其實有啲人情緒高漲就會好容易激動

可能佢真係想發洩，其實佢理性都分析唔到自己做乜嘢好想喊，唔係好知自己真正嘅諗法係咩，所以我哋聽落去好牽強

如果係假嘅話都唔出奇，但係我覺得佢唔係處心積慮完全扮果種，似係連自己都呃埋嗰種

如果佢真係比人bully既話 可能本身性格真係好毒

雖然睇完今集都覺得細貓個part做多⼁乛⼀⼀⼃⼀⼁ 但我今晚睇佢ig live，有人問佢點解唔post多啲相，佢話:唔想因爲參加比賽就為post而post之類。
雖然咁講有少少扮野，但我又覺得佢諗野好唔同，有佢自己一套

我都覺得佢係自己世界有自己嘅一套

所以我哋聽落會覺得牽強
但係我覺得都應該係真心

又或者係未完全好了解自己嗰種
始終仲細個

做多咗

有冇知anson kong係咪食好多女？

Anson心美好似醜樣版爆江

Sunny 見到火火撳左燈佢又跟住撳先入到咋

見過真人 真係幾sharp

仲要幾靚

自膠 係靚仔版爆江

［清泉Ian 打手］
岩岩睇返姜濤ig條片
發現Ian bb原來綵排咁既樣
佢係咪心諗你班小學雞玩完未？

可能真係

睇佢啲對答都似原本比較內向

而家仲唱k架咩？我都唔知
你唔見龍仔表演果日，幾鬼多人問做咩幫個咪帶個套

佢粒癦真係好突出 但佢係幾靚

我琴晚先唱完 真係得80/90後先會唱
但係段消防設備VO同搖控都好大提示

Moley問邊個應該擔大旗，看更就騰哂雞驚露哂底咁話你啦！
彷彿只要邊個問起邊個就會成為隊長。

完全foul邊個係由呀芝佢地揀
咁佢地應該睇得出zero進步咗好多呀
希望唔好foul佢
老實講佢rap時冇甩beat幾好呀

唉 好心酸
佢個generation 係真係興抖陰

桃花癦黎

黑人憎名單最新排名

1.自大星座撚stanley
2.八兩金
3.無悔真生活
4.臭串moley
5.小圈子小評
6.遲到王姜b

男仔之家係唔會睇樣做朋友
尤其係中學時期，所以未必關肥唔肥事
不過中學雞不論男女都有機會求其生安白造屈個罪名比人（eg.你好肥），就冇啦啦bully人。
明唔明我想講咩

姜b 小朋友可以原諒佢啦

可唔可以放埋假狗才子上榜？

支持zero
仲可以咁冷靜咁安慰人好叻

收皮啦八兩金

如果佢有咁嘅能力同動作就好
某啲小學中學雞嘅bully可能真係可以佢一句野就停止咗。

黑人憎名單最新排名

1.自大星座撚stanley
2.八兩金poki
3.無悔真生活Alton
4.臭串moley
5.小圈子小評
6.假狗才子tingho

得我一個

Lokman同姜b

Stanley未去到第一掛

討論完姜b有冇其他人討論下

今集又出現［尋找無悔真生活］，發現佢講野好基，8成係基佬零仔
B1隊係咪3個dancer都基？

Alton之前有女朋友

有人幫佢澄清咗啦 佢以前有女朋友
可能得兩個

其實b1 大shot入面...姜b真係最吸引到人睇
第二係tingho, 唔知點解有時會變咗留心佢
第三係alton
其餘就不分上下

小評係咪隊長，好似一個warm組爸，會送外賣

個抄狗100毛垃圾有咩資格抽Kento

You are not alone

邊有咁易
真係講一句就可以停止欺凌的話 校園欺凌就唔會到宜家都咁普遍
欺凌人嗰班人根本覺得自己無錯 就算被欺凌者去搵老師都只會覺得佢打小報告
不過仲有更多係被欺凌到唔敢出聲

可唔可以加個垃圾導演 蕭定一 同姓張嗰位

我成日本著救得一個得一個嘅諗法
本來佢就係sell妹妹仔，如果佢開腔可以令一個妹妹仔思考下佢嘅行為，咁已經值得。

不過等佢成名先啦，都要首先有啲影響力先得嘅

6>>>>>4-5

我仲諗緊 爆江好靚仔咩

做咩個個都鬧姜濤既？
我想當年 十七八歲 去出show 去rehearsal 去比賽 甚至去做訪問都遲過到...
真係比人屌到仆街 但比人屌屌下就會成長
過左二十歲就好左好多 （重要場合冇遲 但平時都可能少遲）
我覺得佢仲細個 應該吾多接觸社會既經驗
佢未明白遲到係有幾影響等佢既人
加上 愈artistic 既人係愈有遲到傾向 可能係time management 吾係太好
壞習慣係難改 不過比人屌屌下就會成長 就會改到
而且一個壞習慣又吾可以抺殺佢付出既努力

加油呀 姜b ！

要「小鮮肉」支那都大撚把
洗撚要你香港人扮返支那式偽韓「小鮮肉」咩

芝個fb話狗毛個隊輸左
即事狗毛都無份去美國？

要OUT A4咪仲唔公平
明明真係A4>A3

支那個啲仲要小學開始train
痴撚線 仲要真係有fans
班fans都唔撚知係咪戀童

一齊討論

老實講 覺得Jason唱歌真係普通
純粹係有啲才華 同一開始即興有啲gimmick

經常性遲大到仲唔應該鬧
依度d人算係咁，個個鬧完都話希望佢改到
無謂講乜野越artistic既人越有遲到傾向啦

jer全場最靚聲

原唱唱 live 都唔好聽，揀呢啲歌真係去送死

有無 link, 我幫你試試

花姐個仔好似BEN哥

遲到就係遲到 關咩artistic事 遲到就係唔啱
仲有吾你老母

龍仔幾歲 佢好似都唔係後生喎

Lokman solo

但就算幾黑人憎bully人到退學都有問題

後尾班友係到跳黎跳去自high
佢就㩒電話
Ian 快d做我男朋友

個爆炸頭仲夠膽係鄧健泓Facebook 話自己中槍

以一張紙來講, A3 係大過 A4 的

A3 > A4
但評判受群眾壓力臨場改賽果
成個節目既公信力已經玩完

嘩，班姜粉係咪咁撚on9呀
明明次次都遲大到係好有問題
成班講埋d垃圾籍口幫佢撐，又咩小朋友姐，慣性遲到好難改，又artistic
再唔係就負評話佢有問題既留言，好肉酸呀
你試下係其他人咁樣遲，屌爆post啦
因為佢呢度多盲粉就即刻幫佢除名
本身對姜濤都冇乜野，但班盲撐真係令人開始唔鍾意佢

26

小評IG有同余迪偉合照

有冇人覺得lokman好一般

跳舞佢係叻，但dancer都有幾個
我又唔覺得佢有星味 又唔係好靚仔
同阿mo好撚似樣
化晒妝都睇到啲豆皮
講到佢係三甲人選咁 好唔值吹到咁高

下 26都叫後生咩 想問覆我個絲打係80後？？
你無去唱k梗係唔知 好q多人唱k 12,13歲mk妹都唔少

勝在有leader劇本 個次幫55人排舞又真係加分

事實上a4>a3

開頭宣布八兩金嗰組三盞燈嗰下佢個樣得戚到
完全無理第二隊感受 佢啲組員都無個係咁
A4組就識玩啦
大佬個鏡頭影住你都收斂少少呀

Neway直情有個List係抖音歌 咩學貓叫 仲有姜B唱果首咩咩你的耳朵 沙朗嘿唷（唔知歌名 ）

個細貓仲要信個啲評判嘅判語 佢奴性重定點 我睇唔明

我覺得遲到就真係唔岩既
但全部人都遲到 姜濤遲多d
就話哂佢 好似有d唔公平

枉細貓自己因為火火佢地鬧完爆炸頭改結果仲為佢地抱不平

佢地果代唔唱k啦
想問係咪平行時空

佢有話過自己係人地塞咩比佢佢就練乜 人講乜佢聽乜 佢之前做練習生定乜果時一直都係咁

eric 個次唔係為左等佢先一齊遲咩
仲有採排個次 佢遲到搞到人成team排唔到

咁點解佔中唔聽 反而聽19評判

因為19評判係最初決定 最初決定係佢地輸 佢接受左
而家無啦啦話佢地贏 就覺得對八両金佢地好唔抵
佢覺得火火佢地出黎鬧爆炸頭係劇本 拎佢地make noise又搞到人地輸左之類啩 同埋佢有話過覺得自己表現都係差

但佢上到台係另一個人黎 啲shot影佢個樣好有自信咁 佢真係好鍾意表演

我記得有次係 有個話大家都遲到 但姜濤遲多d
應該係姜濤差唔多每次都遲
所以做左箭靶

咁多人話細貓咩事?

佢地現場唔同我地睇電視
佢地睇唔到導師彈評判架
亦唔似我地客觀睇晒兩組表現
如果100%覺得自己贏硬係自大
現場get只係雙方討論戲劇呢個point
然後轉燈

由頭到尾確實係viu tv既錯
佢地的確係俾viu撚
viu有責任保證評判質素架

話說回來
呢個show真人show比重漸漸比選秀show重
岑應味濃

人地吃5分鐘 佢遲幾個鐘喎大佬

電影男主角+有熟人+跳舞勁
保送3甲

如果冇姜b就真係覺得係lokman show

係囉

仲要佢係每次都遲，係由99個開始已經係咁啦
主持都屌爆佢啦，都仲係冇改善
仲要令到全隊冇得綵排，咁都仲唔公平，仲有得撐？

評語大家有眼睇 攻擊人個名送殯問人做咩掉野
路人都知係痴撚線 佢地無可能唔知

唔該幫幫手屌到佢改

姜糖講嘅理由如下

1.佢個代人係咁
2.有artistic嘅人係咁
3.要翻學
4.無朋友所以唔知約人要準時

D人話佢慣性遲到呀，改唔到嫁
小朋友黎姐，包容下啦
遲大到話佢好唔公平嫁

送殯果下真係嬲左
成組音準唔錯 劇情又match
咁都可以踩到地底泥

1.佢個代人係咁
2.有artistic嘅人係咁
3.要翻學
4.無朋友所以唔知約人要準時
5.仲細小朋友黎姐
6.慣性遲到係咁
7.其他人都試過遲所以次次遲大到都冇問題

所以我嬲細貓係佢變相支持左評判

講真 一開始我都覺得姜濤幾ok
19歲無train過已經好有星味 唱歌又唔差
但佢成日遲到真係幫唔落
仲要佢啲連登fans 成日盲撐
之前b組去銅鑼灣busking
人地其他選手唱緊歌 mc講緊嘢
姜濤啲fans就喺咁喺度大嗌 姜濤
屌佢老母咩 人地其他人唱緊歌嫁 比啲respect好唔好
跟住側田都頂唔順
叫姜濤出嚟同佢啲fans講幾句 應該係想暗示姜濤叫佢啲fans收皮 人地表演緊嗰陣唔好大叫
跟住姜濤竟然叫佢啲fans飲多啲水
雖然錯唔係喺姜濤身上
但係弱智fans真係會令人咩好感都無曬

其實都係好事嘅 有00後弱智fans證明個節目有年輕一代追

比人bully過其實真係會有傷口

如果係南韓，姜逃咁既格已經比韓國人公審批鬥緊
係香港人先咁包容

26好細, 都係岩岩出做野兩三年姐

想問而家k lunch幾錢

不過遲到會唔會又係劇本，單係遲到問題已經可以推爆2個post
全世界都係劇本mode中

弱智fans 呢個行為去到鳩柏豪呢個range都仲見到啦

一開波就知唔係選秀啦
用啲咁on9嘅賽制
順冧巴表演入圍額滿咗的話就後面嗰啲就表演機會都無
正常選秀 或者應該話真係比賽邊可能咁
諗下如果99去50時早啲收齊人姜濤連場都無得出呀

你留意唔到有啲係專登留到咁？
留埋啲on9言同歪理話撐姜b

大家設身處地諗下
如果你一陣表演
會唔會好似我地啲花生友咁認真睇a12表現
在a12表現時同我地一齊屌評判?
果刻梗係諗緊自己個表演啦

我信真係有弱智fans

慣性遲到好難改 係咪指我之前講嗰幾句？
我都唔知自己撐緊佢

a3 4都有無理攻擊oscar個名

我有睇Live 有條友係咁嗌姜濤
然後Dee哥話「得喇我知你鐘意姜濤 比我地講下野先等等」 ⋯

應該唔係 係有個絲打搬埋自己個親身經歷出嚟撐個下

姜真骨子裡係大陸仔
比賽唱普通話歌 去酒樓又普通話
我諗佢日常生活都係睇大陸劇 聽大陸歌
唔係話唔睇唔聽得大陸野
但佢俾人感覺係完全無香港野

真心睇到躁
如果我喺現場一定大大聲屌個死八婆

作為姜濤理性fans 見佢mon post講多幾句叫佢改善 都被人屌我似呀媽教仔 真係廢事入嚟講嘢 盲撐fans真係好難頂

是日吹奏ian同田田

佢短髮個陣幾靚仔架

岩岩上youtube係suggestions度睇到Kento就撳左入去
原來佢拍過果套電影就係幾年前（大概iphone 3gs年代）有條片係個女仔訓係度喊住話自己好驚又話佢d朋友死哂
當年個個forum都係度分析條片d疑點 又話報警 後尾套戲d人發現玩大左先出黎講話係電影宣傳 最後個個都話唔睇
唔怪得無人識Kento

我見到，真心鄧你慘
真係估唔到班人可以盲撐到咁

條友成日死唔斷氣發明星夢

其實佢講樣就算係咁 好過好多人先

為佢好咪教佢做人囉 講多句又話似呀媽教仔
冇人提佢 到佢做錯 盲粉又話人哋只係19歲 年紀細唔識嘢
好似大陸人講 他只是個小孩 沒事兒沒事兒
根本咁樣盲撐先係害咗佢 遲到遲一世好唔好

諗起日後要追星 身邊企住呢啲痴線fans就唔想去

表現係真係差仲死撐就算幾靚都已經幫唔落

其他明星都有呢啲弱智fans淨係顧自己偶像
完全唔識尊重其他人
好似全個世界淨係得佢偶像咁

少年,你太年輕了
其實呢度推post啲人都係劇本黎
唔信嘅我換個AC再覆一次俾你睇

有可能，由一百強開始，點解每次都係姜B 遲到？ 有無可能係有男PA特登比錯誤時間姜B?

我係大濟哥

果陣姜B咪話左佢未完sem有exam
之後放暑假都遲 咁係佢問題喇啩

8. 劇本嚟 男PA特登比錯誤時間姜B

姜B遲到都無搵藉口解釋，已經好過好多人。之前佢有exam都唔係佢親口講，係節目個VO 把聲後來講出黎。

笑到肚痛

琴日個集似係係最黑人憎同最多人鐘意既一組入面，劇情將黑人憎既漂白，多人鐘意既抺黑。

有冇咁多劇情

細貓都覺得viutv 鐘意搞埋d小動作，想退出比賽啦
Viutv太多前科嘛

9.冇搵籍口解釋所以次次遲大到都冇問題
10.遲到係俾人抹黑

仲傾緊

果陣未出真生活同Tingho 佢地點會估到真生活係最乞人憎呀
分組果陣都未知啦

a組比晒
都無聽過一句有建設性嘅評語
係咪真係請返嚟搞笑
好似細貓所講 劇本

我講既抺黑係屬於第8點，viutv有劇本去做姜b

每次姜糖出嚟一次個list又再長d

鄧生有俾過幾句嘅
另外4個就

同阿mo似樣都唔知係好定唔好
又諗番起mo拉小提琴

佢會唔會其實講緊anson lo 先係似阿mo?

會唔會大老細出嚟同你玩劇本

因為噚晚搭緊巴士所以死忍 但都眼濕濕
明明佢哋都一定sad緊 仲要安慰其他人

D姜糖係咪有智力問題

雖然我覺得燒生唔care人哋點睇佢
但真係有人肯接個閪嘅劇本搏屌

睇左busking
Ian好叻乜都識但又好低調謙虛
到底 ian同lokman幫viutv慳左幾多

雖然佢地真係冇a4表現咁好，但真係好慘
佢兩個好堅強，咁sad都堅持要多謝左tank先
Respect
Vivtv，導師同評判今次真係玩死兩組人

我bb幾qq

初頭都話好多正評 但佢地越撐越露晒底 姜濤真係多得你地唔少

唔撚係掛

下佢一上場個種壓場感係大部份參賽者都無架喎
加上佢好清楚自己要做啲咩
好識用body language 同眼神
dancer係有好幾個但我覺得佢係比較全面個個囉

好難得有人離隊都可以比人咁尊敬
tank真係 有時出唔出席唔係致命點 你態度先係重點

屌quote錯

如果真係出名到 其實嗰陣時狂舞派已經出名
仲要等到依家咩

狂舞派睇個勢都係想推babyjohn出黎啦
咁你咁講姜濤靠快樂男聲都出左名啦
仲洗玩viutv呢個？
懷才不遇有無聽過 咪on9啦
況且跳舞界佢都做到成績
而家係比另一個平台既人都認識佢姐

如果真係出名
就唔使靠呢個活動啦
你仲要靠呢啲平台咪就係唔出名囉

冇呢個節目嘅話 你叫得出佢哋個名？
如果叫唔出咁仲算係出名。
包括lokman同姜濤

其實佢有show出有舞教有舞台劇做
佢係佢個界別已經好夠
咁而家跳去電視圈
比唔跳舞既人識佢有咩問題呢？

你係你既邏輯係岩既可能
但狂舞派都已經咁多年前既事
我覺得佢而家再裝備好自己出黎比人再認識佢多啲都落係問題
咁係架啦可能要比 babyjohn實多人識過佢既
好多人可能連佢有份做狂都唔知
but so what
佢係有料既 我都肯定through呢個節目佢有再多啲人識左佢
thats enough

咪係，要造星應該要造個有本地特色同個性
搵個蝗feel嘅把撚
Tfboys已經係a貨韓星
而家仲要整件a貨tfboys
見到都唔開胃

Yes, 萬一姜b Out左就變左Lokman 獨大

193又rap

但佢地兩個都是team b

屌 講乜都被人當盲撐
我上面講話依加班後生好多都遲
陳述事實都被人話合理化姜濤遲到呢件事
強調咗好多次我係早到 成日要等鳩啲人
甚至有人記錯日子 都變咗被人老屈盲撐
希望大家睇嘢唔好先入為主

連登都係鍾意一沉百踩

除左姜b, lokman，仲有邊d有得同佢地鬥

Tank，可惜天意
Ian，後面彈出
Jeremy

都唔係講緊你

算吧啦
宜家只要唔鬧姜濤垃圾 香港唔需要你都會俾人負皮
明明大把人屌完佢之後都話希望佢會改過 但都有班人選擇性失明
捉住一兩個人既留言話全部人都係咁

最好就唔係啦

阿嫂 早晨 又見面

算啦
睇死播完呢個節目之後 啲參賽者無人記得㗎啦

睇返個樣真係

爭一個頭

Lokman
Alton
Kyle
八両金
Mr Jan
Edan🎹

我鍾意咗alton
個笑容勁可愛
Kyle自我中心到一個點
比起jan 我鍾意Jason多啲

Jeremy最近嘅表現真係加勁多分
本身覺得似偽韓仔
但佢肯改自己形象

都好丫，如果有唱片公司簽走姜B，唔洗同班dancer繼續玩泥漿摔角

193 笑撚死

睇到而家
覺得好多參賽者都EQ控制方面真係唔係太適合做明星
我明佢地好多感動位, 但你本身參加係想做明星
而家面對的問題只係呢一行入面最普通既問題
都好多時已經好激動、嬲,甚至喊到傻左
唔係咁多人有大將之風
係好多野都可以訓練, 但EQ同面對壓力都係明星要面對既野來
好多參賽者都仲爭小小
而姜濤遲到既問題真係呢一行既大忌來
其實真係可以好嚴重甚至以後冇人會用你
呢個問題真係要改

ot eq算唔算差？

佢似冇禮貌多啲

應該係易發脾氣？

邊有可能啊

193愈睇愈正 on9得黎好得人歡心

曝光率分分鐘多過偽人

我覺得因為演出而爭論想為件事好而火爆係可以
但因為呢個賽制同呢件導師事件咁小既事而喊到收唔到聲
失控爆情緒我覺得係爭小小

如果係真
應該會無晒d妹妹仔睇
我都未必會繼續追

係唔係因為跛咗手先特別好笑

佢就咁企係到乜都唔做 我已經好想笑

星叡其實幾值得入 不過32歲真係輸蝕小小

有冇人覺得佢好似六合彩蔡國威

早晨

咁肥仔都係team b
即係唔係一係team a入一係team b入啦

佢有d真心膠既feel
愈黎愈想睇佢

黑人憎嘅仍然都係黑人憎
路漫長也照屌

其實我一啲都唔憎姜濤
不過班fans成日曲線整衰佢

其實多數姜粉都有話想佢好希望佢唔好遲
係1、2個講得多藉口
唔好講到個個都盲粉啦

聽講之前傳嗰個賽剩係假

b2個表演先係應該做的野囉，正經唱跳已經好好睇啦，第1首原創歌好好聽，希望有完整版

Bb

至少3,4個以上
不過佢地而家比人屌到唔敢出聲
都有正常人我有睇到 但某d人理由太痴線所以cover晒所有正常姜糖 好撚慘

我鐘意花姐既ian
好cute

日常吹奏ian

好同意 成班人勁易失控
我明佢地投入 但eq都好重要
尋日細貓咁喊都算，仲屌晒全部人又唔聽人解釋
出到嚟做星有冇得咁失去理智？
八兩仔個嘴臉黑撚到，做星？

里奥仔仲似光洙 嗰唇一樣

光洙個嘴無咁核突

我覺得佢憑直覺揀人之餘
佢好在一邊揀佢係有諗啲人可以點用先突出到
雖然好多人都屌佢9揀

都唔明點解花姐會話佢係靚仔

40強果時覺得b組好多垃圾
但睇睇下開始覺得幾有眼光

點算我覺得b2好好睇喎
193愈睇愈得人鍾意
佢隻on9好討好

唔好搶我老公

問過花姐未

好想去睇jer但好淆要企係度睇

我只希望特別嘉賓唔好係JeremyB A2對我黎講唔吸引

唔知佢個特別造星嘉賓係參賽者定導師

A2正啊，要聽ainy

A1個ainy真係

我都想去睇anson但淆底

我都想去睇hailey但淆底

係咪諗起偶練啲黑幕

sorry 錯線 我講細貓

唔通係吳大導？

嘉賓係hailey??

咁多人淆底lol

如果係lokman 我衝左出去

唔洗淆！我陪你！

本身一開頭好唔鍾意佢 唔明點解佢可以入倒50強
到依家開始愛上佢
193

啊嫂 衝出去抱抱

星期日晚去中環睇佢show

我都好想睇啊

迪迪仔

請參考第一頁姜濤遲到紀錄

我應該見到佢就會怕醜
但都會r合照

我買左飛睇10月佢個舞台劇

大家都去
多d人唔會咁淆

佢普通話仲準過廣東話

個女仔咪kento條女
唔知依家仲係唔係
個陣仲一齊上脫獨
媒味極濃

我都買咗 但唔係睇佢

咁你係想睇邊個

個女仔即係邊個？
有睇脫獨想知

好掛住Oscar公子

好似叫kathy?
約suzuki但甩底條臭雞

好想去大叫jer仔

suzuki喺天台搞完一大輪嘢
之後去到樓下先放飛機嗰條女

星期日一齊去？

哇屌竟然係咁

Starshow 跳舞表演

係邊 要飛？

中環 免費入